想問邊到有太陽帽賣???

類似呢D款，近排行山勁晒，想買頂帶下

最近喺123 by ella見過
幾乎鏡面，外邊好難睇到樣

唔該

迪卡農

我咁啱有一頂好耐以前買落，差唔多既
超大遮光板可以較落黎遮面呢隻
可以遮到落下爬

推，希望大家行山都帶太陽帽

呢啲嘢平時周街都係，但係搵起上嚟就好難搵